<dialogue>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Вот чёрт... Не говори мне, что это то, о чём я думаю. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode = "1">
        <text> А о чем ты думаешь? </text>
      </answer>
      <answer tonode = "1">
        <text> Может ты объяснишь что в коробке? </text>
      </answer>
      <answer tonode = "1">
        <text> Что это, Сэнди? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Та-а-а-к... </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> А это будет сложно объяснить, ты же не знаешь про синтетов... </npctext>
    <answers>
      <answer tonode="3">
        <text> Синтетов? </text>
      </answer>
      <answer tonode="4">
        <text> Ты хочешь сказать, что это... </text>
      </answer>
      <answer tonode="5">
        <text> Я знаю про синтетов. Теперь про груз расскажи. </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Не знаешь про синтетов? Сказать что я удивлена - ничего не сказать. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Роботы-киборги. Они неотличимы от людей и выполняют их повседневные задачи, при этом в отличие от последних они бесправны и покупаются в любом магазине производителя как бытовая техника. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode="6">
        <text> Да, да, это я понял. И в коробках их детали, которые ввозят сюда и собирают? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Я не понимаю, откуда, но похоже, что в наших ящиках запчасти от синтетов. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode="6">
        <text> Ну их же разве не так ввозят в страну? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Нет. Синтетов собирают прямо здесь, в Автократии, на предприятии "Синтрон". Детали тоже производят только там, и вывозить их запрещено. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode="7">
        <text> Тогда как они оказались в контрабанде? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Ага, если б я знала откуда они тут. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Хотя подожди. Есть у меня небольшое предположение. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Раньше, когда трава была зеленее, а синтеты только-только появились в продаже, активно действовала одна группа по их спасению. Называлась она "Фриден". Сейчас они испарились, видимо рука Пентхауса придушила их. Но тогда о них активно ходили слухи. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode="10">
        <text> Рука Пентхауса? </text>
      </answer>
      <answer tonode="11">
        <text> Ну и куда же они делись? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Я про Первую и ее агентов. Может показаться, что она из своей башни не слишком контролирует все, что вокруг. Но периодически за всякими активистами приходят и увозят их либо в тюрьму, либо в дурку. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Так вот, Они привозили синтетов в порт и сажали их в контейнеры. Синтет - неприхотливая машина, ей не надо есть три раза в день как человеку, поэтому просидеть пару недель или даже месяцев с небольшим запасом пищи внутри контейнера они могли. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode="12">
        <text> Дай угадаю, тут что-то пошло не так. </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Да не то слово. Однажды один из этих беглецов, как я узнала, "добегался" и оказался в стране, где его пристрелили и смогли допереть, что он немного не человек. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> В итоге Первая чудом договорилась, чтобы технологию как можно скорее и без реверс-инжиниринга вернули обратно. Договорилась на целое посольство одной конкретной страны в виде исключения. Так что этот груз стопроцентно привезли из Автократии. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode="14">
        <text> Это и привлекло внимание охраны? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Да. Скорее всего, так решили спрятать груз, чтобы потом как контрабанду доставить куда надо. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Но кому нужны детали от синтетов? </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Может тому, кто нелегально пытается их "чинить". Или "лечить", не знаю, что тут более уместно. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode="17">
        <text> Это может быть Фриден? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Может быть. А может и не быть. Спасать синтетов могут додуматься многие. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Вообще это не так и важно сейчас. Наша задача - доставить груз. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode = "19">
        <text> Что будем делать дальше? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> В первую очередь, нам нужно довезти груз. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Я связалась с заказчиком. Мы везём его на какой-то склад в Брандо, а это другой конец Автократии. Туда ехать чуть больше часа по крупным дорогам, но мы поедем объездными путями, чтобы избежать проблем. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> На месте передадим груз заказчику, получим деньги за доставку, и заодно узнаем, кто он. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode = "1000">
        <text> Тогда поехали. Нечего тут засиживаться. </text>
        <dialend>true</dialend>
      </answer>
      <answer tonode = "22">
        <text> А какие проблемы могут возникнуть? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Проблем у нас возникнуть не должно. Груз, конечно, необычный, но меня ни разу не ловила полиция. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Хотя недавний случай на мосту Первой все еще не выходит из головы... </npctext>
    <answers>
      <answer tonode = "24">
        <text> Что за случай на мосту Первой? </text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Там две недели назад остановили и арестовали одного из моих знакомых доставщиков. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Ему очень не повезло, его остановила полиция, а он вез полный багажник носителей. </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Последнее, что я о нём слышала, это то, что его хотят посадить на пять лет за контрабанду декадентского искусства. И это очень странно, ведь обычно груз просто конфискуют, а доставщика штрафуют.  </npctext>
  </node>
  <node tochar ="0">
    <npctext> Думаю, что полицейские совсем обленились, и чтобы увеличить показатели просто хотят "нарисовать" успешную борьбу с декадентами. </npctext>
    <answers>
      <answer tonode = "1000">
        <text> Не повезло ему... Поехали поскорее. </text>
        <dialend>true</dialend>
      </answer>
      <answer tonode = "1000">
        <text> Вот блин, лишь бы с нами такого не произошло. </text>
        <dialend>true</dialend>
      </answer>
    </answers>
  </node>

</dialogue>

